星期一考培正

上午11:55考
跪求各位提示
有咩注意位要留神
順便集集氣好緊張

唔好揸錯棍

考培正中學定培正小學？

考自私

呢段好有用

通常啲官都係貪快考常盛街